如果搵卡蒂B守街亭,結果會如何?

是

今日無食野？

卡蒂師

邊度？

食西北風

Cool

千祈唔好問幾點

是誰攻擊了卡帝B的coin master村莊

del game

街亭

負皮我俾嘅

全三國還有誰敢招惹卡蒂B

結果會死

你是乜尻？

搵天竺鼠車車守街亭

終於唔係觀塘

咁定妍呢

卡蒂B很強的

搵定延放工時間守觀塘開源道 結果會點?

揮淚斬印仔

諗起對石頭波已經嚇死敵軍

定延死守緊我屋企

Cool耶

印仔今晚食卡蒂b

不了
塊lin餅諗起都想嘔